Excel問題請教

有幾個格式一樣既Excel檔案
點樣可以好快咁 將幾個檔案入面同一格既數
將佢地加總之後 出係一個excel入面

可能1999 簡單D講姐係將幾個一樣既Excel 合併做一個

='Sheet1'!A1 + 'Sheet2'!A1 + ...?

情況係有幾個excel 而每個excel入面又有幾個工作頁
所以依條式應該唔岩

暫時知道可以開個一個一樣 但無數據既excel 再係每個需要加總既格打類似你果條式
但有好多格都要咁做 又唔只得一個excel 有咩方法會快d

你可唔可以開張新嘅 Excel 將格式一樣嘅資料放喺每一頁度？

你遇到最大嘅問題係佢哋係唔同 file...
所以你一定要將佢哋放埋喺同一個 file 度
你自己決定點放最好

總之概念就好似 #2 所提及嘅一樣

但每個excel入面 係有幾個工作頁